明洞點樣去南怡島最方便？

明洞點樣去南怡島最方便？ 同南怡島有咩玩同有咩係必食

lm

應該搭ITX最方便

之後坐的士去碼頭？

有條撚玩
同d港女去影下楓葉，影下雪樹
碼頭附近有幾家農家食燒肉幾好
，一個字唔值得去，多人到死

要早啲去玩個飛索 如果唔係基本上係無嘢好玩唔值得去

有啲電動滑板車玩

諗住都係去影相，同小王子嗰度。如果唔係去吓呢啲地方就要陪條女去買野

飛索冬天仲有無得玩？我呢兩日會去

Thanks!

無乜特別 南怡島
小法國笑撚死人
世界之窗都屌打佢
晨靜樹木園呢輪睇燈飾（麻麻地）
早兩個禮拜去完 好凍

早幾日去完，搭地鐵去到加平再轉的士同船
去到都係同男朋友去影下相行下

香港動植物公園都好過南怡島

好似有巴士

搭itx青春號 好似係
最好預先book定位先

agger
我都唔知點解會坐幾個鐘頭車去

搭青春列車啦
Btw冇雪景既南怡島=狗也不屌